[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6073)

正評樓主羊大錢

Dllm

weak

樓下比牛吊

我

呢兩隊智利波簡直係細球清泉

波圖20

波圖2-0

食咩早餐

雲吞生面

像根面

係咪派

馬會個網幾點先登入倒？

7:30

10 3 1

我了

Thanks

雲吞麵一定要買像根生面 先叫雲吞麵

想要埋雲吞，加幾錢

咁熟口面，係咪上次個啲嚟

手足價=無價

新包

而家過嚟攞

呢兩日加埋輸40蚊
負16崎未改得名住

示範相

波台手足屌打飲食台講緊自己

幾時開波po聚會，你做大廚

食完沖返杯靚咖啡

想呀 真心

報定名先

諗好再講

廚房幾大

細企到3個大隻佬

0000000 悶到

哥甘入未

智障大學又撚

智障大學

0:1

0-1

糕

0 1

比多粒 智利大學

下，咁都頂唔倒？

追和未？

12碼

？

補5

等等睇好客 睇路 連輸10幾注

Skip左墨假玩澳假算

拖連奴廢到

11:30要左主

西部聯
FC麥克阿瑟
貓叫
西部聯x貓叫 3格角 2x1
德乙半全大3x1
愛華頓
慕遜加柏
曼城
精工
西布朗

全日唔得閒買定先
我燈嚟

大波要了

1130客

比卡超

1130主

卡利

假球

又係呢隊垃圾比卡超

買唔買比卡超好

有賭未為輸！

墨超連續8場開細
呢場開返場大得唔得先

推定先

買親墨假上盤都輸 睇黎要買下盤 唯一出路

尾場墨超

似了

比卡

1130 主

史特加易到

撚蛇

真 瞓醒又收錢

1130 客勝

反水

咪玩啦 上輪開左咁多場上盤

比卡超合埋眼買細

100%主唔中搵我

莫雷算

比卡超大船

沉船

莫雷拉！！

Tg主大船

買注半大 1/1.5
搏佢最多輸半

買唔切主
睇波算

莫雷拉姐係邊隊

主

比卡超強陣

你個名

2.5b

主隊之前個名

半大未

FC凖備12m

馬薩

主入未

主隊條船就快超載

屌

有你❤️❤️

琴晚成績幾好
岩岩都出左墨假心水

入嚟睇下

瘋狂假封

FS

至假日常，假封

日撚日假封

又點

操盤手手震？

打算封到唔開

意甲神9

半大24

墨假d強隊近排食哂屎

客君王統治式禁屌

半大已死 度下場

0-0

主2-0 pls

00完場算啦

半和 細波

都係個句 尾場墨超 細波易到

好撚煩 睇佢假封睇到嬲嬲地

入波未呀

主勁射

主pls

比卡超大波

尾埸墨超細波點gel都嬴

主連波都掂唔到

上半場0:1
完場1:2

支撐

仆街啦，前曰老虎尋晚杜塞咪又係咁

細波

主受讓 gel得未？

細波又派錢

硬係覺得呢場比卡超會3：0我 開季3場都有買 今日冇買

承你貴言

Ok

主入pls

客點輸..

睇錯以為6蛇

有冇link 睇？

搵左幾條都疾下疾下

係咪盲人足球呀 唔撚識入既

細波諗唔到點輸

半場1:1 51100

客入未

主守撚爆佢

3-01
射正

連登大船定律+尾埸墨超定律
結論：比卡超1:0/2:0 ft 輕鬆

比卡超係時候贏得

2c

細球gel

大哥又中！

客隊控球封盤 主隊控球不封盤

365個操盤手做乜
長期封盤啵

Me

去左食飯

傾緊劇本

主加油

澳職有場必中 想知再講

主禁屌

又半0 係咪痴撚線

想睇主入 下盤狗大叫大gel
客cup

5連角

365 仲係2角

睇緊live
主五連角

比卡超攞住個波攻=細波100%

細波撚又gel得

客幫主刷

比卡超入波未呀

其實點解呢 我仲會買大波既 今季墨假明明都冇晒波入。。。 可以比兩球我輸一半嗎

場場細波

FC

追到破產未？

無喇 夾死哂大波

角細Gel

買咗咩？

100%中

唉

半主又jump

睇怕開個半客

go!!!!

開到半大 留名500

補時絕個靚殺

lm

墨超多數半和

-250

入波啦好悶

成日封盤 有咩啟示

半主jumped

第一次跟米五 到底中唔中呢

細波點輸？

客隊冇12碼點會入到波 廢撚到

不要低頭光環會掉下來

想g你會唔會講我聽

大家不用叫，00係最終結果

唔撚嗌波了一粒都冇

攻擊力30

應該 12m 決勝負

1-0

1:0

半主

DLLM而家先入

米五要咗咩？

大船1-0

大波有得叫吓

上盤又輸屌

Boom offside

高水半主 慘

如果好似琴日咁絕平 退出波台

半和

半大點叫

快！

比卡超下半場準備攞住個波扮禁屌，跟住入唔到

奇蹟半大表演食屎

4倍半主gel

叫春

半客同客盤要咗半客 仲好
唔使睇打機算

半主 舒服

一樣

補時兩秒

其實有時唔明。。點解會係主盤
主個勢唔差 客又廢
主受讓 仲要高水
咁都開得出

即完場

全大依家要叫定

唔比開主客？

點解無咗250.251

2球都唔知有冇

2.5b仲有得叫吓

因為你買咗客

有夢最美 如果你客盤 祝贏

Home

佢三連中

希望好似法林明高咁反cup

Sorry 咁多位 派唔到
我戒賭了 有緣再見

其實買高水果邊就得 一係贏一係輸 點解買低水

客隊賠率
馬會 禁到1.74 同其他外圍唔同
好似贏撚緊就要小心
可能下半場cup都唔定

無理由我呢排旺緊
琴日都有贏
可能下半場反cup呢～

一開波主扮野比客超級禁屌黎吸飛踢踢下變左主5中龍

4倍

咁樣半場前屌球
靜靜地咪幾好

兩點再見

問過主公未？

召集所有客盤手足
一齊去IFC

琴日啲波真係屌鳩你 平半落飛全部對家

咁我明了 多謝你
原來唔關我事

尋日痴線 全部下盤

琴日又乞中幾多

史特加

老闆我了！

邊有得按常理度

收爺喇 主盤又2倍

你唔派點中

今日無間斷賭球

屌 半大真係要輸半
開頭廿分鐘節奏咁快都冇入波
賭球馬拉松第一炮就唔吉利

好彩嚟咗個反手

唔中點派

終於應我了

等你派

收爺喇

神9都中到 點唔派

我了露Lin型

買大

唔cup既我要等4了

26連既意思係咪連針...

2.5s

均注一流

細波依然好穩

gel左頭準備去慶祝了

Cup未呀比卡超

咪GEL啦

一齊去ICC慶祝

Firm到咁都唔gel
冇信心就咪買啦

追和輸半格得唔得呀

真琴日半2驚都未驚過

比卡超應該好難入到波

屌你老母

客凖備入波

見佢係咁講主入未都估到佢反手

同意

兩邊買晒？

大波阿

2.5s可以點做 排隊收錢？

又封

11

大波有無曙光

日日都假封架啦 有咩好驚

客勝就會大波

仲捉你唔到

反cup未呀比卡超😭😭😭

留意到你都幾燈

入波未

我琴晚要踢球者 有幾燈

係

C

屌你老母下次再買曬兩邊就開和畀你

讓球 有冇買?

強制2.5b未

心水ching

起唔切身
買唔到主盤

屌你個閪，高水主盤

場波1:0 ft 100%

硬係覺得會有12m
不過唔知邊隊

冇

差少少 嚇死

河床

客隊 追和反cup

專開大波隊 對 專開細隊
都係會得出細波

Me too 買5到雷丁3-1

大家都係即刻

墨假幾撚又場冇大波過

不如果 2：1 / 1：2 anyone support?

主再入多球安心下啦

追和先啦比卡超

下半場主隊波都冇射過

80分鐘2連goal 未

要入一早入左

停電未

比卡超極限禁屌 應該好快2:0

所以大家咪再jer主公啦 根本喺佢預計之內

又細波 依隊比卡超真係廢

個禁區全部都係中龍入得1球

停電10 1 100

點解今年老鼠好似廢左咁多，連水手都輸

2.5b唔洗睇

今日咁多波點賭

無錢囉

兩球未

唔好講咁多 donate先

河床12m

missed

墨超又細波

尼卡沙後 麥又然

禁屌唔入 唉

下盤波

不過已經屈左人機好多年，有回落都好正常

補射入咗！1:1

var

咁悶 客隊追下和俾啲刺激啦

有撚用

唉 又針

又黎假波

你係咪報假？var啲咩

屌完埸2-1
利申未來人

追和完場算啦

睇教練有無伸隻手入條褲到摸自己碌鳩

難d

+-得-

又一球都尾 屌

追和收屍可以嗎

啱啱睇返今年個陣，原來少左上季神射手拿方祖

西部派錢

比卡超就黎9射左20腳

禁屌唔入 我屌

2:0未

1-0！！！！！

客追和半格10 1 $100

要半條屍有咩用 痛痛快快成條屍餵狗算

Cup呢

半屍有用了 lm

莫雷拉2倍騎王頂住

客隊射咁多次都唔中龍

走寶

Cup $200

你啱
屌你老母比卡超唔入比人入啦

俾兩個12m 客啦

澳假第一場點睇 主盤 角大

12m

墨假2.5s均注真係好爽
點解仲會有人買大

咪呀 老墨真係夠膽死

客？

封乜撚

終於痴咗線

禁區搶頂 受傷

12！真係12

報假

角球

沒事兒沒事兒

12c?

比卡超真係好撚廢
上場對藍十字又係咁
真係要blacklist佢

無錯

主入多球收皮算啦
比卡超廢撚到

Thx

Lm

上盤手足度定下場算啦

今日馬拉松又無開市 長駐算

客快追和 想中

出面平半高水，而且上盤啱啱回返少少，未必穩

場場都細 屌老母

又中

澳假角大?

12！

88min 1-1
90+1min 1-2
快

所有足球都是假

細波真係未驚過

等陣完場絕殺2:0就好笑

Chow想要角大 有無人和議

低水上盤屍都冇
高水下盤就全格

上盤xxx

主+1 gel得未

。

得1.72

巴打你乜柒都"我了"真係好撚煩
仲衰撚過啲假膠乜都嗌"手足"
你再係咁我會block鳩你

兩個鐘前就gel得

主全格

落緊樓收錢啦 銀包剩係帶左智財卡

二點 蚊注買和波算

比卡超真係入球墳墓

不了

手足我了

搞掂 下盤收足 收錢啦

佢個留名bot有少少故障 fine tune下就無事了

幾歲?

又針 一陣澳假大波 歡迎對家

你了

小六 今年考呈分試

牠了

射門射正次數都一樣

大哥

澳職必勝客
全客簡單3串1

我仲考梗小三TSA

想問主隊本身幾多倍主W

你想要我啲paper?

落街買飯算

下場買乜

畀嚿牛腩你要唔要

主隊易撚到

deedee乖啦 去溫書

我屌哂呢到所有人老豆老母 客隊全隊中武肺 中沙士

祢了

SG幾時出水？
燈水都照跟
負負得正呀

等馬會派咗再請你

原來是你 我係你miss

妹妹

200$ rich
我了

買mummum？

我了 兩盒thx

我日日J你對腳架miss

去投訴啦咁耐都未派

真·我了

墨假小球又贏

近6場 5✅1🍺

開心樂園餐

要出就會出啦 催催催

打梗電話 佢話我唔中 我依家屌柒個職員

Sor鳩唔催了

你話apps出錯 買主變左客 上次試過claim返50$

Mug st.

同路gel定先

仲度乜鬼波

你個爐幾時救世？

買咩

2. 老人聯屌打勝利？

頭場有咩高見

想入

Donate先

我的天

岩岩咪講左莫雷拉

10.5大

閪部聯啦 勝利個垃圾陣

臨行給我一句失去感覺

墨超連續9場細 係咪痴線嫁

中！

西部牛仔派錢?

有腳毛都岩

我代收

FC麥克亞瑟狗會個賠率好過出面咁多?

啲雞有無毛架？
無毛我唔吔架！

我要話比老師聽 你話佢係雞

唔好呀

跟5舊睇下你乜料

真係痴左線

有咩高見

陽光薯仔

琴日差D中伏想allin半細
好在懸崖勒馬屌番全細

個頭好痛

玩具我了

入得？

買完即跳落1.73

依到講 個爐死左

大戶

你估26連好易

係咯 幾時同你cfu單挑

從聚到散不講路線～

買咗200k

剃ed

記大過算

早晨

臨行給我一句失去感覺我的天
仲有二十三場呀 澳職全部買 全部買

想買勝利，但見到閪部落飛，唔買了

廢事佢自殺

勝利個陣買唔落

口...刂

勁岩音

Mg起身未

澳職有咩心水

我只作岩音歌

益你算

半大啦

頭場角大

為何連針可以當做吸過半支煙

10.5 得返1.65 邊撚個轟咗落去

Sor

客隊上半場唔識入波

兩隊都接受過柏芝假波既洗禮

死基層

西部必勝

原諒我這一首 不為教會作的歌
從來我只會作岩音的歌

出面d大波係咁回 係得馬會落

2.5s
兩粒鐘後就知咩係輕鬆

方大同

曹狗下場要咩？

主公要主

閪部要左2.5s

估唔到原來馬會而家仲係咁原始
攞果幾張一田券等咗我十分鐘
以為做乜鬼野
原來攞張紙出嚟畀我簽名

唔好撚要呀嘛咁你

邊有咁多四連❌

有無勝利

方大同都係我教出黎

半大97%

做咩依排啲單雙變做咁多1.87/1.83

挑戰緊廿六連❌wor

西部入未

主公五連❌

你bot黎？

澳職係咪無腦角大就ok??

わからない

搵間有開嘅馬會好難㗎

c9先貪coupon..

わからないなら返事するな

嘩

蛙

半細全細角大

勝利反底支持區

真

中晒

半主
全主
兩格角

西部半場20 全場40

半場波膽3-0/4-0

屌 買唔切角大
On999

11.5b

買唔切

角細煉心

正定反

老人院閪部聯

和

我都買咗

半客

想燈鳩我 冇咁易

中風

不了 次次買親麵爆角

要左主盤，等驗腦

半主未

角大24

我很努力作了歌 但在背後沒人推
當我抬起頭兒才發覺 我是不是不啱音

有冇睇錯，澳職而家準時開波？

你又買乜啊 屌你老木

買唔切墨勝

琴日早開tim

是但啦

你老木 買唔切就收爺喇 冇人想知啊

主能夠

1111

我❌定先

111111111

長眠算

好

閪部聯

上場 半1全9
今場 半？全？

停c間

屌你場拖連奴

gchi

半主全主 超重心

半大玩撚完

2222

2222222

西部準備入

講起就嬲 米撚再嘈

咩詩歌黎

係咪認真賭先會❌

收到風，臨完場入三球，劇本嚟

勝利D攻勢入肉好多

劇本師

4min 2c

半主24

閪部比人禁屌

勝利上場撚我fg 今場諗住入先？ 冇可能

5min1c就得 慢慢刷唔洗心急

33333

同一首黎

3333

西部快啲入

又返黎啦你

10 3c 90=?c

又爆角cls

冇嘢做買咗幾舊水睇波.

半單刀中柱

西部咁勁有平手買？

邊隊

角大快

角大？

墨

10.5

是但啦 冇震過

大心臟

唔好破壞我啲詞

祝中啦

冇後防 係咁俾人篤穿

1610 買乜

4c

FC 100%

半大35

半大69

半大58

一個人賭波都可以 盡興

傻仔先買半大

半0全3真係激能死

米係 我冇買

又咩詩歌黎

你地到底咩教會

冰角

只知道感角失了縱

我啲詞岩音的

不知道入球有多重

西部半場入兩球

輸撚到一點都不痛
輸盤又輸錢 還是不相信

是撚但啦好唔好

ok

停屍間

東京

半大黨又含

勝利幾勁

墨狗又單刀又中柱兩球餐士波都唔入
都2021年啦仲買乜9半大

又話勝利個陣買唔落
依家勝利禁吊

又冇角又冇波入想點

半場點都有一球

中風賠率10.5大開唔開到呢

禁屌有撚用

禁吊但回飛
又黎100%臨天光瀨尿劇本

好耐無見我大哥中間人同杜甫

呢個星期都唔見佢地，去左邊？

盲左？

十分鐘乜都冇

勝利個中堅好堅

你是我~~的眼

假封狗

盲嘅都學人賭波？

係時候連c

封

假紅

西部有機紅牌

西部班廢老波都傳唔好

受傷封嚟托咩

西部收山腳準備RC

禁區外 飛剷 完全掂唔列個波，直接剷落腳

白哥

瞓陣先 瞓醒角大收錢

1-0未？

西部針得

勝利個勢坐和望贏

半大又捐款

角都冇 一棍左又輸埋

乜都冇

你弱智都賭波有咩問題

半5先得唔得呀

角呢

中間蛇

半和準備好

Thanks 大哥

咁又冰撚左二十分鐘。角大針

西部快啲啦 屌

細波又贏

半八

咩都無 又針

1.65角大都要針
又唔撚開即場 on9

屌你輸完比卡超又輸閪聯

大波大角24 取消關注

無角

西部1-0

1 0

10

咪爆出黎 拉

炸？

又係B比利

半一全九

入波

依家先發覺冇即場買。。

貝利沙

Varq

VAR我買親個隊成日都VAR+炸

boom

炸

Boom

炸屌

應該炸

炸完___

真係炸，屌佢老母

Var

炸你老母咩

細波大角客盤 快

發明var條友要死全家100次先得

屌你老味

有角未

力頂個半和

炸又輸

屌你老木痴撚線

大波可以收皮了

有邊次唔係咁，對家VAR就唔會炸
我買個隊就炸撚硬

半主慘死

以為係射果下越
點知係吹呢下越

西部半場前一定有一球

VAR死全家啦

半主rip

進攻方計手 防守唔計手癲撚到

Var bullshit

On撚9揾你老母賭啦

半細 準備收錢

貝利沙心諗屌你老母比我入一球都唔撚得

角細 又贏

十分鍾後乜都冇

賭澳假斬手指

10分鐘3c
45分鐘都係3c
比狗賭

冰撚完未

有角未DLKH

2倍10.5

冇即場點玩

var真係好撚煩 完全影響足球觀賞性

屌你睇var睇咁耐仲要炸埋
迫害半大

勝利有運

搵你老母賭咩 下下都炸 痴撚線

......

無走地玩角，好惡賭

大哥！！

有越咩 係邊下越

賭閪咩，無波無角

停左30分鍾角同波,呢半粒鍾踢緊咩

Dllm買角細就爆到7彩 買角大就冰

造波工具var

Gme

唔好再講我唔想聽

操盤手又贏

即係今日唔會俾西部聯贏啦

88入300走左

大波24

呢場下半場唔爆12角又可以戒賭到下個月

西部下半場紅鳩硬

On9 q
106入 SH

又賺幾多

留左1股

西部入啦 屌

就算你要放都唔係300放啊
400尾都上過

角大已死

Sh till ss la

大波都一齊

閪部撚狗

冰c 冰到

嘩 4c 多撚到

召喚連c

得返一股睇戲算 唔覺squeeze到

見好就收 落返200先再入過

澳職近排炸完 對家好似100%

西部第5張yc

上半場拎4場黃，下半場仲使踢？

宜家啲波買半和真係好正

FEEL到炸完下半場墨勝入
Var Is Bullshit

無人知 就算輸晒都係閒錢就由佢放係到
睇到咩環境

屌你無狗冇咁多人講波就咪柒買播映權啦
屌你老母

呢隻唔同啦

所以買一股算 太明顯唔覺會俾你ss上去 尋日都橫盤殺call

hoball

下半場唔紅真係無天理

10分鐘之後冰到補時先有角

明顯夾埋咗唔刷

wallstreet班撚樣明顯做緊野 唔覺wsb會贏到

mg：屌了牛卻還沒多高興（岩音到震

下星期見真章

音岩條撚

其實尋日應該要見真章啦

第一次岩音

邊度唔岩

攬炒左

無人知 食花生算 2邊唔贏market食晒 等崩盤

琴日都未開始ss 一路都話琴日唔係endgame wor

半四全15是夢嗎

力頂必勝客

大哥半和又中

留1股睇戲算

下半場轉陣應該會刷好多角

但尋日應該係要夾上去 夾唔到平少好多倉

咪jer埋eason同新條

牠們我院友

我會睇埋下星期先

M記訓練背心

我會留到最後 不過如果有其他股減一減倉好 依壇野唔係得兩邊角力

收到海蛇

入左股台

唉屌針

角細頂撚住

跟咗你

仲有西部聯唔好輸

細波細角 點撚樣賭

謙到

fs buy jor wt

10.5都死

西部一隊啲牌 多過角同入球加埋

唉唔撚睇了

5黃

開波好地地

少林足球

幫死廢老係咪趕住沖涼 係就入兩球先 拎乜柒牌

劇本西聯輸12m加食張紅
再俾客大炒 加爆角

黃牌多過角同入球加埋

不斷申請緊紅牌 仲唔係假？

角大己4
咸能左..

黃牌多過角同入球總和

黃仲多過角

客入未呀屌佢老母

連8c ok ?

60分鐘爆角加大波ok?

1-0詐

一球都無on99

仲衰過墨假

角都冰實左

大波又收皮

10分鐘3c 60分鐘4c dllm

無柒頭了

成60分鐘，得兩個閪窿

西部入佢老母 唔比入就踢到傷晒落場啦

波都冇點刷角

開三格角得唔得？

1格都難

1610 都準備好半和

控角控到

無柒頭無角球

除咗牌乜柒都冇，勁到

唔要角球

睇數據閪部似中伏

馬會依家驚到澳假都無即場

兩邊加埋射廿次

入撚完又要再封
仲夠膽開咩

16:10果埸有

976

角大入球大 通殺

之前場場都有架麻

西部上場半一全九
今場乜都無 澳假點估

冰到

0角

淡定

大角大船到

65分鐘
0入球
4c
6黃牌
CLS

買咗乜

角大死左9成

大波角大主盤 應該全炒

屌你西部上場不斷入不停刷 今場乜都冇

走盤收返屍

無角好撚離譜

澳假睇數據真係無咩用
話無就無

西部仲唔換人 咁多人食牌

換走左個冇食牌既

1

1001